{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60577&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제바다추억펜션"
    },
    "text": "鶴洞モンドル海水浴場の近くに位置する宿は巨済自然休養林と鶴洞モンドル海水浴場の近くにあります。 唐山も周辺にあり、自然を楽しめる環境が整っています。 入室時間は5時、退室時間は22時と決まっており、無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 駐車は可能ですが、送迎は不可能な宿です。 駐車場には消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。 防波堤釣りを楽しむことができ、釣り具は個人で持参する必要があります。 また、バーベキュー施設も提供されており、人数に応じて追加料金が発生します。 最大人数を超えたり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りが不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は制限され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は巨済自然休養林と鶴洞モンドル海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎は提供されません。"
        },
        {
            "question": "防波堤釣りはできますか？",
            "answer": "はい、防波堤釣りを楽しむことができます。釣り具は個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や未成年者は保護者同伴なしで利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 402
    }
}